請大家收到傳言先抱存疑態度fact check, 證實唔到就咪撚亂咁周圍同人講

今朝開始收到十幾個message, 乜野元朗今日開始見人就斬, 南亞刀手stand by
知唔知對家玩緊咩呀? 係製造恐慌呀
越驚就唔可以自亂陣腳, 收到傳言之前麻煩用腦諗下個合理性先廣傳

仲有篇乜野警犬30分內唔到場
唔係篇篇野加句"已證實"就係真架